如果日本皇軍再黎香港，有邊個願降？

日軍快d黎侵略解放香港

收皮啦⋯⋯
點解香港人係要俾人統治？

請快d徵兵討伐共慘黨

到比日兵捉咗你老母做肉便器嗰陣又睇你點講

二戰日本？慘過食屎
依家既日本我就即刻帶路

非黑即白

日軍仲衰過蝗，係唔係痴線

抵抗到底，
利申：送頭炮灰

當年就一定係。

今時今日就未必

我會用操縱永遠嘅能力支援日軍

唔好信哂中史

日治時期既台灣好過國民政府時既台灣多多聲

仲有滿州國, 當時國內既工業規模位居亞州第二

你講工業規模既話而家共產中國仲勁tim

中國最差可以去到大規模人食人，小日本幾時先追到

皇軍就免了，妳就唔好假膠啦

好想睇type 10 一下射爆 type 99

共產支那係每個支那人都唔想再做支那人

但當時好多民國都湧哂去滿州國做工

呢到已經高下立見啦

日本仔
成就共產黨
垃圾

嚴格黎講唔係日本成就既
應該係日本同蘇聯各佔一半

有一派人係師承蘇聯既共產主義，另一班師承日本既共產主義
呢兩班人再鬥過，最終日本果班勝出

我支持！

正解

日本重有皇軍
名正言順做難民

直頭參軍做埋皇軍啦

仲有日本製既F35撚死堆殲10